正評者聖誕節前可以同心愛既人拍拖

我係原post 樓主
過到黎繼續

推

承你貴言

明知無可能 都正評左

加油呀電車

正評左

仲未搵到對象, 又或者只係我唔想承認自己嘅感情啦⋯⋯
不過如果㩒一㩒個正評就可以令我搵到答案就好喇

我連目標都無，機會渺茫

點解明知冇可能我都會撳正評嘅

已正評

評已正

希望有機

追緊心愛既人，希望有好結果

負評你
比假希望我

我果個目標都有人追緊 仲送埋野
不過拍唔拍到拖都唔緊要 最緊要自己唔後悔

明知無可能都照正評

正評完開心左一秒

Dj snake live好正 幾時黎香港

希望可以喇
如果唔係聖誕節我又要去睇上線啦

ff

Lm

等緊奇蹟

皮已正
利申 無女

正評左啦 我都想

雖然冇可能，但都係入黎正皮左

明知冇可能都正評左

正皮

㩒爆咗個正評

岩岩同女朋友分手

點解阿

嗌交 為左d小事發佢脾氣
嗌得多 心淡

照正評玩下

何必呢 最無謂真係咁
你又唔係唔愛佢 做咩小小事就發人脾氣

可能我成日要佢做佢唔鐘意既野
久而久之就佢好反感
我無正視佢既唔開心 我淨係諗我自己
到佢要爆啦我先sense到 要做補救
不過太遲啦

可能我成日要佢做佢唔鐘意既野
久而久之就佢好反感
我無正視佢既唔開心 我淨係諗我自己
到佢要爆啦我先sense到 想做補救
不過太遲啦

正評
但係我連對象都冇個

正評左
我只係fd zone 深層

加油

已正評
但電話都唔夠膽拎
淨係傾過一兩次計都已經心跳加速紅都面哂

唯有係咁啦

一定冇可能嫁啦
不過評已正

正評支持下，雖然我知最後點都係自己一個

一樣

佢唔會搵我 我都唔會搵佢

大家開心下

正評買個希望
好抵

連心愛嘅人都冇

有個想追既女仔，希望願望成真

留名

仲有人未訓

冇對象不過祝福各位巴絲願望成真

希望有啦

加油呀大家

我覺得對第個有feel係好正常 見到靚女你都會睇多幾眼啦 但係最緊要係你要知道自己想要d 咩 你係想要新既激情 定追求其他野 例如： 想專注事業發展 係咪我認真左

點解會回錯post 明明睇緊隔黎

幫大家集氣算

啱啱一齊左三個月，正評集氣

屌又呃正評

Hope for the best

知道冇可能都正評

Ok俾你呃

即刻正皮

正下先

正皮 不過到時應該都會係毒自一人

呢啲post都一直正評左好多年

咩都冇

多d 正評 gogogo

唔好話拍拖住 有好感已經心滿意足

跪求聖誕前出pool

暫時無心愛既人
不過都正評
希望其他人得到快樂

集氣，希望巴絲打有機會出pool

正評ed

呃正評

好想識佢

呢個moment仲係十劃都未有一撇，仲有冇奇跡出現

比個正皮你

Pish

推:(((((

單身絲打無target 可以留telegram 比巴打add

皮已正

呃正皮

日日係公司都見到但就識唔到
應該最後都唔會有咩奇蹟...
但都俾個正評你

正皮
雖然唔會有咩改變

再正評多次

皮已正 不過我連心愛嘅人都冇

皮已負

雖然冇可能

正評 但我無鍾意的人

祝各位快啲出pool

無鐘意既人

屌

冇心愛人

正皮左 希望有奇蹟

應該冇乜可能架啦，不過支持下

只有一個合眼緣的女仔 眼鏡娘更好 好多人地眼中中下的我都覺得好okay
Why

好想好想

各花入各眼

正評左
希望有

評已正👶🏻

雖然唔知得唔得
但都照樣正評祝福大家

推阿

好啦 咁俾你呃到正評啦

那有女

自high下

好呀

皮照負
唔想害左人

正評，希望吧

正評
雖然前幾日分左手

正皮 希望真係靈

正皮，承你貴言

正皮 雖然未有目標

下點解阿

雖然收咗皮 不過正皮咗

正評上一頁

因為樣衰？

個心痛左一下，不過都正個評先

何解

Agger

留名等奇蹟

正評

對象都無點拍

正皮，雖然就嚟分手

無得唔正評

正皮等奇蹟

希望可以。。。